「係」倉頡：人竹女火 速成：人火

再打「是咪」我就屌哂你地咁多個老母

是咪

樓豬是咪𢦀鳩

系

樓主是咪10後

喺？

樓主是咪要準備屌人老母

係嘅倉頡是咪人竹女火

是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪是咪

樓主
呢到係連登
係咁架喇

交你老母出黎

傻啦由00後開始已經冇人識倉頡速成
90後都好多用緊普拼
利申：90後用速成

潮流唔興舊嘢，咩速成呀倉頡呀，已經係上個世紀嘅嘢。
你唔打廣拼呀筆劃呀九方呀已經係會俾時代嘅巨輪遺棄。
再遲連呢啲都冇晒㗎喇，得返普拼殘體字。
係噉㗎喇，我都接受咗，到嗰時咪用英文囉！

利伸：啱先學倉頡，之前係筆劃速成撚，學唔識廣拼殘拼等俾時代巨輪輾壓

水心木

是咪甘牙講野牙梨=.=